扑你個街 阿叔我行旺角又比人叫買書。。。。。。。。。

阿叔我即刻小爆佢 阿叔我淨係買贏 從來唔買輸

咩啊

買嬴就真係嬴副
幾十歲人成熟少少啦

到

買減肥書

屌你老母臭閪